林保怡算唔算靚仔？

其實都幾有型
係身高差啲啫

唔差

型同靚仔兩樣嘢嚟

唔靚都做唔到男一

真心唔覺得靚仔 個樣又普通

算靚女

做太監唔差

好正喎

好小可有男人做到一字碼
佢係其中一個

唔知睇完綠豆定點
宜家見到佢個樣覺得佢好慘

你心虛我知道

好有觀眾緣同做幕前既魅力

樣易認

樣成日好似冇乜精神咁，但做戲幾適合

成日係度唸佢係咪真係carry唔到陸軍頭以外髪型

男人心 一字馬 讓女人

男人味，幾型

把聲好丁

個樣好怪

咁先做到主角，個樣夠特別唔會大眾樣

佢好似唔矮 不過頭大

唔靚仔
但有吸引力

好撚樣衰